好羡慕d細個唔靚/普通，大個左變到好靚既人阿うあういぃ

小妹好想體驗下突然變靚既感覺可惜小妹由細到大都咁靚囡 ，細細個d家長老師開始讚我似林憶蓮 ，有明星相，直到而家個個都讚我似李宇春 ，好有氣勢好靚囡

唉，真係好羡慕由唔靚變靚既人 ，唔似小妹咁由細到大都咁靚靚咁有明星相囉xdddddd

Ok

善心打破你老母個西